呢招得唔得

搵一位高級督察
出黎承認
警黑勾結
濫權
以及警隊所有嘅問題

呢一招一定足以反cup成個局面
雖然機會渺茫
但係今日見到有警察企出黎
就知仲有機會

出嚟指證個位高級督察 一定保你平安
係全香港人嘅焦點之下 冇人會郁到你
警隊唔會炒你
因為警隊將會立即破裂
而最後你就會成為香港既英雄

出嚟指證嘅時候唔需要攞實質證據
你只需要話有同事反映
同時可以保障自己

我知呢個諗法好白痴
但唔知work唔work

我都想
但諗下好啦

五毛警報極高
膠post警報極高
五毛升級分化
頭腦必須清醒
不被捕不流血
兄弟爬山 各自努力
自己做到幾多就做幾多

[更正] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

唔好意思!!
後日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

一定有咁既警察
不過唔會咁高級

一定有咁既警察，但前題一定係要有獨立調查，否則嘥氣 !

呢個一定